Aug 7, 2020, 9:24:20 AM

Documentación Pandoc

https://pandoc.org/MANUAL.html

Pandoc - Pandoc User’s Guide

Sep 9, 2020, 12:05:28 PM

Etiquetas

Esta nota tiene etiquetas

etiqueta1 etiqueta2

Aug 7, 2020, 9:25:42 AM

Image

-   []

Aug 7, 2020, 9:20:40 AM

Presentación Pandoc

-   ☐ Exportar notas de Google Keep

Sep 9, 2020, 12:06:12 PM

Una nota de color

Colores

Aug 7, 2020, 9:26:58 AM

Zettlekästen

https://www.youtube.com/watch?v=rOSZOCoqOo8

Zettelkasten Note-Taking Method: Simply Explained
